台灣軍事專家 爆「反攻大陸」最佳時機是今年

軍事專家游昇勳不以為然，10日還在節目上打臉說「絕不可能」，因為共軍「空有硬體，卻沒能力」，還說2015到2018年是「反攻大陸」的最佳時機，引發熱議。

大家覺得「反攻大陸」成功率大D, 定係「解放台灣」成功率大D??

支那不攻自破機率重更加大

其實 台灣國軍 既優勢是「民心」

在中共統治下, 中國人好憎中共
如果台灣國軍反攻大陸, 可能會有幾億中國人 投靠國軍, 幫國軍一齊推翻中共

都稱左帝，捉左洗精瓶挾天子以令諸候

國軍來了我帶路

所以話政黨輪替幾重要，長期執政怨氣自然大

又一隻中共狗係到吠

同意，明知不可能而為之，應該係共諜水9班台灣佬主動打大陸，到時大條道理武力收回

台灣d時評節目最鍾意鳩噏搶收視
唔洗咁認真

守住叫做好彩啦 反攻 ？個腦裝屎 ？ 唔係話中共點勁 睇得自己咁高

一睇五毛盡出就知中啦

武力實現和平統一

反攻大陸打內戰
即自認台澎主權屬於中國

台灣節目真係唔洗咁認真，睇得多智商會下降

中正國共圈套

中共 先係日日講 解放台灣

反而 台灣政府 近30年幾乎無講過 反攻大陸
台灣只有小數 中華膠/軍事專家, 成日想反攻大陸

邊個黎都係咁唱啦。 無事就唱歌 有事就走佬

中國有13億人口, 如果每一百人 入面只有一個被洗腦, 都有1300萬
已經係一個大危害

因為ISIS 都係得 十幾萬人, 已經搞到中東 滿城風雨

朱仔成出晒名啦